屋企比人淋紅油

我屋企隔黎住咗個痴線佬，成日以為人地想害佢，咁佢係道士黎，就成日擺啲草藥道具出走廊，阻住人地行，我老豆有次忍唔住就向管理處投訴，佢就嬲咗我成家人，之後琴晚佢就黎淋红油 佢仔女走哂，老婆又死埋，而家ge佢真係nothing to lose 好驚佢下次放火同我地攬炒 而家我要點做好

你諗清楚
條友有冇話過要殺你全家

點解佢知係你家人投訴?

裝閉路 收埋音

西環邨？

應該係管理處啲人講佢聽

係呀我借朋友ac 上黎問

話唔定唔係紅油係狗血嚟

條友平時煮藥好大味

红
此post已完

報驚啦
仲上黎問

sorry 用手機打佢自動幫我轉簡體字

睇住放鬼仔搞9你地

屌佢啦真係 真係唔好搞痴線佬

搵南亞佬搞返佢

報咗啦琴晚落左口供

淋红油

淋撚埋你呀爺個墳位呀支那賤種

咪呀堅淆底呀

佢比人搭左未
見佢今日無開門

個輸入法成日自已轉字我都唔想 對唔住

你仆街啦今次
遇到痴線佬仲去玩報警
上次投訴咁少事都嬲左你 今次仲報警咁大鑊

佢琴日連屋企都冇返

好似見到巴打你
平時條友朝早正常已經開左門播野同煮藥

同隔離屋都幾慘 好似得兩老住都比人淋

見到我好正常 呢幾日要出出入入

咁都有得相認

冇所謂啦

個痴線佬平時好似會帶人上西台個邊做法事定唔知點
見佢有時會帶人上去唔知做咩

我有冇必要買個滅火筒

估唔到條友玩到咁

其實你同差佬屈佢有精神病佢就返唔到嚟

其實成個屋村ge人都知佢有問題，係管理處驚咗佢

屌咩 巴打得ge話都幫下眼睇一睇 你自已都小心，條友愈黎愈癲

究竟點解你地成條走廊忍到佢日日煲藥
仲要好撚臭

知唔知香港最撚惡既卡係咩卡？白卡

白卡 公屋 政府工
香港三寶

我唔係公屋，但我果棟有條友全個屋苑都知佢傻既，打人報左警N次，都係要幾年後先捉走佢

聞到慣哂

警犬一聽到我屋苑都知道係傻仔又發癲

聽過有屋苑多痴線佬到有警車長註

其實可唔可以捉走條友

落去屌9管理處啦 ， 邊會篤爆投訴人咁撚仆街嫁

啱啱有人見到淋油嗰個人帶哂面具咁，今晚會再有警察黎

搵樓下區議員投訴啦 佢煩你你煩佢 直到佢比人送走為止

放鬼仔機會好大，你夜晚試下掉啲糖落地下

有咩用

D警察話呢排會派人黎巡

唔通無了期咁比他滋擾?

佢仲有個黑社會ge仔呀

影下淋左幾多油

公屋乜撚野人都有。最多痴線佬。

細個嗰陣行過佢屋企門口無啦啦用雞蛋Dum我

用報紙封住咗影唔到

佢淋油 你玩番屎
凌晨攞把刀係佢門口叫
係屋企就播教會歌

有做黑社會ge仔玩唔起

對付痴線佬既人就係要痴線過佢

見到痴線佬 佢仲驚過你

係睇住佢淋定事後先知比人淋士

好淆唔敢訓

訓啦

驚啊巴打

再淋你咪又係報驚，點會敢放火個D

公屋狗真係痴撚線

香港真係多咗好多癲佬 祝樓主平安

開行個喇叭 播主能夠

癲佬乜都做得出